中小男學生必須留短頭髮 係咪反映女權過盛

點解女同學可以留長頭髮
男同學留短頭髮就係犯校規
點解無男權撚爭取幼稚園中小學生留長毛

點解男同學可以著褲番學
女同學就一定要著校裙番學

樓主要講呢種可以講一萬年都未講完

咁點解男同學唔比著裙

女同學冬天可以著褲
但男同學點都唔可以著裙

長髮著裙男同學
短髮著褲女同學
邊個罪啲？